Happy Friday 食好d

屌老母

肉蟹得六成肉
魚皮軟㗎，13蚊

我要洗，煮，食同洗㗎

放吓假jer

依家出街食又係食史
自己煮，海鮮檔又扼9你

利申
老婆做海鮮

做咩野海鮮

我外父以前做海鮮批發

不過依家無錢

我都想一齊做
可唔可以分個老婆畀我

老婆
我最憎結咗婚嘅男人

Change partner

吉野妹做乜唔開心

我最鍾意

有海鮮食OK啦

我就係食咗呢隻 蟹好唔開心

食左咩蟹會唔開心

水蟹